# Game Simpel JavaScript

Game yang dibuat hanya untuk hobi dan latihan semata. Dipersilakan untuk clone, memperbaiki, dan meniru ya :). Ini bisa dicoba di https://aanjsgame.netlify.com monggo berkunjung.
